財經界：和理非，不合作運動

林鄭講move on 講經濟。
我地就從經濟層面，回應林鄭政府。

2018香港政府從印花稅收入達1000億，
佔總收入16.5%。
印花稅通過由買賣樓到股票收入。
所以我們以減少買港股，
轉買美股，從而減少政府財政，
減少買入更多催淚彈、
橡膠子彈等殺人武器的可能性。

如果無買股票，
也可以將強績金改成美股。

貿易戰經濟轉差浮面

但入晒反送中數

港股成交靠大戶撐起

其實連登仔唔炒股你估人地真係會驚咩

大戶都無咩興趣炒港股啦講真 你睇而家個成交低到

大6水

永明邊隻係美股搵唔到既

唔明你講咩

所以呢個就係時機。
再推低少少

永明邊隻基金係有北美股成份？

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

Exactly

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！